截至12:30區選累積投票人數1,280,584人，累積投票率30.98%

繼續努力

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

仲未投嘅快啲出

自推5/10

推

有冇再低啲

快啲出去投呀

荃灣西
元朗十八鄉西 （馮能達）
屯門建生
長沙灣
小西灣佳曉
屯門山景
青衣美景
九龍城愛民愛俊
海怡東
油尖旺富柏
觀塘油翠
油麻地南
樂富橫頭磡 （羅金榮）
佐敦西
杏花邨
火炭
土瓜灣北區 G16 (韓植遷）
元朗水邊圍
八鄉南
紅磡灣聖匠堂
紅磡灣圖書館
八鄉南
青衣盛康
雙順區基順小學
天水圍天耀
樂富 H10 (王楚權）
彩雲

廢老隊出沒注意⚠️
請各位手足記低票站主任個名
方便打電話投訴同日後跟進！唔好比佢地完全唔洗負責任呀！！
Office話票站主任負責排隊架

咁都低

佢真係唔識架喎

今次有機會投票率過7成

4個鐘百二萬都低

投！

要排隊入嫁大佬

個個鐘都+7%應該係票站飽和流量快唔到
對比上屆投票率多咗double架啦重想點

得百幾萬少到hihi

截至12:30區選累積投票人數12,805,840人，累積投票率309.8%

咁先似樣

暫時每小時7%。相信係處理極限
樓下目測仲有好長龍。應該黎緊2hr 都係keep住增長7%左右

300%

點解會慢左落嚟

再吵變14億

已經係屌到仆街

咁都叫低

已經係史上最高

一個上午三成真係算係咁

加油

唔夠 要人 未投落街投

史上最高都係太低

沙田已經過咗大埔少少

即係全日6成左右

你估唔撚洗排隊呀家陣

即係對家都好多人出

即係對家都出咗好多人

頭先先聽到個廢中好得戚咁講
“唔好問我投左邊個，我無登記做選民”
真心想屌柒佢
唔投/白票 = 中立 = 藍
仲有良知嘅就投本土/泛民
趕走建制

比多啲人我唔該！

唔好輕敵 出嚟投票啊

on撚9 你估電子投票一禁就投到？

明你點解咁諗
但係票站就係咁多，而且仲有唔少人(其實好很多，三四成?)投過幾次已經唔多信個制度

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

巴打好認真

未投既快出黎投 唔好以為贏緊

上連登勿認真嘅時代已經過去

投

票站處理能力去到極限啦要排隊入去呀

我要保皇黨輸到仆街

勁

其實可能只係建制加強動員，太高未必一定有利

連登俾中共ddos緊 大家小心睇留言

暫時呢個數字應該都係票站嘅Max capacity
應該過多一兩個鐘就開始反映到你講嘅情況

今晚80%不是夢
果20%就係去左大陸旅行果啲

想問幾時會公怖結果？聽朝？

咪以為有得贏
全部都死老野

對家都出咗廢老。
千祈唔好鬆懈呀
快啲出嚟投呀
多你一票好多

今晚凌晨,個區少人會再快D

Push

好撚癲
如果keep住落去可能過80%

一人投三票

同樣識人成日話自己中立 兩邊都唔岩 攞道德高地
但投票問佢投比邊個 故然話自己選民都未登記
咁係無立場 唔係中立
仲On9過擺明車馬藍個d

坐左幾耐